點解賭股仲識升？仲要大升？

諗唔明，真係有人去賭咩

賭收個個月慢慢升緊啦